罪該萬死既我聽日出唔到可以做啲咩

因為屋企問題所以聽日出唔到
但係真係好想盡自己力做多啲野
除左瘋狂文宣仲可以點樣幫手...

帶埋屋企問題出黎拆掂佢

幫手推有用post上頂, 唔好俾人帶風向

【突發】民記問卷要人，同我破記錄！！！！

例子

同樓主一樣 好灰 好嬲自己咩都做唔到